陳雲：我不是暴徒？請政府撤回暴動的定性？

陳雲：我不是暴徒？請政府撤回暴動的定性？
香港毛澤東這樣想事情的。
我不是暴徒，我是革命黨，但由於革命並未成功，我婉拒革命家這個稱呼。
這就是失敗者（losers）的思想vs成功者（winners）的思想。
我不是暴徒？請政府撤回暴動的定性？請想一想，這套想法是誰告訴你的。這套想法（idea），比起發動三百萬人出來遊行更為昂貴，值得全取五億元酬金。

回應：

怕畀人叫暴徒但又日日鳩嗌革命

口講革命，然後話不是暴動，好難講得通。講唔通，又何必介意？

政府用嘅「定性」又係共產中文...？

光復香港與時代革命沒有關聯。「光復香港、時代革命」與「釋放梁天琦」才有關聯。只叫「光復香港、時代革命」中共就放心了，因為革命兩個字在這𥚃根本沒意思。廣東話即係𨳊噏。

「驅逐共黨」，共黨就真的怕了

班友鳩叫時代革命，卻不知革命者首要就是蔑視政權，而不是哀求政權不要叫自己做暴徒，這與那群整天叫平反六四的販民鼠輩，有異曲同工之處。

發起這種口號的人是共諜，當然不想革命成功；跟着叫這口號的香港民眾則是笨實，笨實的人很難會成功，除非死好命。

突發！香城online現已公開發售！

朱元璋都唔會對住元順帝講自己謀反

push

和平抗爭
人唔笑狗都吠

民陣定飯民講先